[唐姨風暴］萬聖節呈獻：唐詩詠面目猙獰嚇死人！！！

即刻扑咗吉妹先

嚇到個心都離一離.jpg

教你個方法，就係唔睇，唔睇就唔會有唔好睇呢個問題

相由心生

屌你嚇死咩